識到個對我幾好既男仔，絲打們一齊比意見我

成日請我食飯，又好關心我咁
但係我呢排發現左佢好似係變態黎。。。
無意中知道佢原來會save低我既相拎黎打飛機
而家好困擾，到底我應唔應該同佢絕交好

咁你都知

為小你而溝你。

對你有興趣先會咁 不過又會咁失敗比你發現到

男人係咁架啦

一齊打囉
男人老狗怕咩

相呢?

你拎返佢張相打j，大家打個和

咁又唔好絕交
慢慢疏遠佢la

佢中意你姐

樓豬幾好笑
1.你問佢有無對你張相打飛機
2.定佢打完飛機同你講賽後報告

1就你都心邪啦
2.就想溝你都唔會同你講（毒撚除外）
但係毒撚你又會考慮佢？

打完飛機同女仔講 好得人驚
同性朋友都唔會啦

躝啦gay閪

互射喇 樓主